究竟AE邊度先用得到

早排開左張AE，見佢$6 里好似都叫算係咁，諗住都係普通用
而家開完又唔知有咩用，到到都好似唔收咁
究竟有咩平民舖頭會收AE

收: 百佳、萬寧
唔收: 759、OK、7-11、麥當勞

平民舖的確不多

大餐廳
大型連鎖賣衫既都收

係處女宮沙加面前用

電器鋪
上網買野

網購算啦

AE手續費比visa master貴，唔係間間都會收，我以前做果間公司都唔收

美心 Starbucks aeon 牛涮鍋 牛角 pokka cafe
戲院大部份都收 百老匯AE CX 10% off Blue cash 15% Platimum Centrion 15%/買一送一

超級市場有無邊間唔收？

屌你AE唔係要黎比窮閪用架，
早餐去半島食，
午餐去文華東方食，
晚餐去八月軒食（2人食飯半價埋單），
星期四，五睇戲買一送一。

間間都收AE呀

八月軒真係好抵食

有AE卡 美心仲平撚過稻香

係，平日食兩個人都係二百幾

Ae手續費依家平過mc同v
Ae收2.75%
Mc同v收3%
依家好多舖頭想收ae多過mc同v
因為出單快過另外個兩張

我平時食 美心皇宮 2個人200蚊有找
咩北京人家 潮江春個D 就2百幾3百幾 真係抵食
好唔好食見人食志 實有人話垃圾
但性價比好高

我試過2個人食，2個都係細食，叫一個餸，2個白飯，$133.3埋單

叫開2個"送" 同半份例湯 仲有白飯個D啦 食到要打包 都係200蚊有找

不過最衰就係得星期1-4先有半價

要白金先有
普通卡唔包

努力搵錢上白金吧，我都努力上黑卡中

白金信用卡 肯比年費就開到啦

聽講要有 白金簽帳卡 每年刷100萬以上 先有可能UP做黑卡?

有無指定邊張AE 先得?

請問果個白金卡美膳會, 係唔係指定餐廳食咩都半價? 定要食set dinner先有折?

我都想知,
同埋想問下白金簽帳有無依D 優惠?

好似set dinner先唔得

黑卡有咩著數呢